一個鐘屙5次尿，是否正常?

今日飲左維他奶，茶，~400ml水

6次了

前幾日去網吧打機打一鋪去一次
嗰日飲食正常唔知點解
平時都正常

吸少啲毒啦

唔正常
十幾分鐘一次太密

巴打巳經七八十歲？

我話正常你都唔信啦

冇人叫你吸毒

打得飛機多

我一凍都會屙多左

雖然冇吸毒，j就日日打，唔知關唔關事

關架

我話正常你都唔信啦
如果信我建議你睇埋果腦

屙尿果時有無覺得好酸好赤痛咁?

冇，而且d尿好清

正常

糖尿病

每十五分鐘去一次厠所

唔係掛

腎虧

參考中醫腎氣虛

你話呢

年紀輕輕就虧左

林作都有呢個問題